{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023081057762/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Color Sweatshirt - Green"
    },
    "text": "ブランドBEAKER ORIGINALで製造した商品番号FW23 / QC3841OG2Mはしっかりとした生地でシルエットを整えてくれるスウェットシャツです。 このスウェットシャツはゆったりとしながら適当に締める裾がポイントです。 この製品はシンプルなデザインとベーシックカラーでどこにでもコーディネートでき活用度が高いです。 こちらの商品は表地が綿100%で、配色は綿98%、ポリウレタン2%です。 この製品を洗濯するときは、手洗いやドライクリーニングができます。 ただし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはいけません。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーに銀箔紙を必ずかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "BEAKER ORIGINALです。"
        },
        {
            "question": "この商品の製造番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QC3841OG2Mです。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットで、裾がしっかりと締まるデザインです。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどんなシーンで活用できますか？",
            "answer": "シンプルなデザインとベーシックカラーなので、どこにでもコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%、配色は綿98%、ポリウレタン2%です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "手洗いまたはドライクリーニングができますが、機械洗濯に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品を漂白剤で洗濯しても良いですか？",
            "answer": "漂白剤の使用はお避けください。"
        },
        {
            "question": "この商品は水に浸けておいても良いですか？",
            "answer": "水に30分以上浸けたりしないでください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時に気を付けるべき点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーに銀箔紙をかぶせることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がついたりすると、色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥は製品を損傷する恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦に弱いですか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 431
    }
}